笑死 iPhone 打香港警 會出個賊字

蘋果都知道休班警成日犯法？

*要用手寫

Old news is so ...